今日聽到個男問女「你係咪處女?」

今日係巴士,聽到個男問女「你係咪處女?」
點知聽多陣,原來問緊佢係咪處女座

好好笑咩

已閱

唔夠你咁好笑